講黎講去其實都係對自己冇自信

比咁多藉口自己其實都係假
無論其他人比咩意見你
去到最後，行出果步嘅
都係你自己

驚失敗呢樣果樣嘅，冇問題
接受現實，做順民

有勇氣嘅，就好似我咁跳出舒適圈
五眼見啦

我預視自己十年之後都係同依家冇乜分別之後都決定走,等緊加拿大批我WH.希望有人批我工簽.